Physical 今日開唔開？

食咗閉門羹，有冇巴打知

Physically 唔開

Really? 真係唔開 我返屋企

初四先開

問左個sales

去公園做住先啦

屌 唔該巴打

來我屋企做